有冇人24歲都未搵到人生目標

本人今年24歲，係某間地產公司做物管。

剛剛比初戀女友飛左之後，就開始反思點解自己24歲都毫無目標。打份咁既傻西工，有時仲諗住打一世。

我而家開始醒覺，想努力發奮， 又想轉新行業，但係又唔知轉邊行，覺得自己好唔成熟。

有冇同路人分享下點可以變成熟，個腦可以再開發。

今年24 我都想知做人點樣先唔戇鳩

今年24，仲讀緊u，仲有一年先grad，同期既個個都grad晒，得我一個仲on99咁讀緊書

我以為我自己出post

一樣 讀個垃圾科
完全唔知想做咩

每期買十蚊

學識刷鞋 踩住人上就得 咁你返咩工都可以短期向上流

將近廿四，有目標，已放棄，認命，打份牛工算